會員9527~做打手咬熱狗都唔該專業好嗎？

明明三個月前喺個post入面已經駁左佢『泰博Degree直上Phd』同『陳雲唔係中文系出身去Lingu中文系教』
隔左三個月搏人唔記得又loop過同一堆point
健吾傳理出身，吳偉明歷史系出身
依家兩個都喺中大日本研究系教書，依家吳偉明仲係dept head

最好笑係喺另一個post屈徐承恩係左膠專寫文攻擊本土派
人地徐承恩係學者，有份寫民族論，港大幫成日share佢既post（除左叫梁游收皮嗰個post）

做打手唔包資助進修既咩

快啲叫老細保送你入大學進修啦

degree直升Phd係走後門都講得出

熱狗屈人食熱狗

條友屈徐承恩係左膠熱狗仲好笑

御理：我唔係熱狗 我只不過係睇唔過眼

一定要major過中文先可以喺中文系教書

你去讀大學啦求下你

好撚柒呀

係連登少人讀大學先唔出聲駁你咋柒頭

我只不過係睇唔過眼一個本身唔支持熱狗既獨派學者徐承恩被條9527屈做熱狗左膠

arm ar 你唔係熱狗 永遠都唔會係熱狗

幫咗人講嘢咁耐都唔肯認 熱狗個朵真係咁臭？

你都on9，唔係咁點認

你去問下徐承恩點睇你地當佢冇水平冇學歷既熱狗左膠啦

御理好慘
回流紅登又被紅登仔玩
係連登又被連登仔玩
有冇考慮縮回去係熱狗page

Lm

紅登CC台唔係熱狗地盤咩？

竟然

恭喜發財，新年快樂！新年要講多啲好嘢，所以都要講下熱狗啲好嘢。

《熱狗七大好嘢》
1）得道多助：
但凡熱狗有敵人、有危機，自然有班自稱唔係熱狗嘅人出嚟抱打不平，咁多志同道合，所以次次都唔關熱狗事。
2）始終如一：
偶像燒基本法，熱狗拍爛手掌，到偶像永續基本法，熱狗又係拍爛手掌，喺跟偶像拍子起舞呢方面，熱狗始終如一。
3）不拘小節：
義士蒙塵又好，因節目受傷又好，明知熱血時報過水濕腳抽相關人士三成都照課金，由此可知熱狗幾咁不拘小節。
4）勇於承擔：
平時點牙擦都好，上到法庭都會話好後悔自己嘅所作所為，承諾以後唔會再做，甚至從此歸隱。
5）能言善辯：
熱狗一出獨家辯論三寶：「東拉西扯」、「標籤」同「謾罵」，你想拗贏佢哋，真係談何容易。
6）武藝高強：
無論腿法（踢親建制網台記者），又或者兵器（玻璃樽扑街坊），熱狗都相當耍家，如果用嚟對付政權，仲唔搞到佢哋風聲鶴唳。
7）破舊立新：
喺熱狗大量使用下，短短日子就將「熱血」呢個詞嘅意思變成：冇原則、冇邏輯、搞破壞、搞批鬥、尊己卑人、諉過於人。

我見到連佐倉綾音都屌柒佢

御理
過連登被撚>回流紅登想同熱狗圍爐被踢走>又過連登被撚

鬼作洪仔嗰班都唔妥御理？

洪狗同麻鬼kilogram班五毛做大龍鳳幫老娘件垃圾回流紅登

紅登班豬都覺得樓主影衰紅登
樓主係度做玩具吧

同圈子互屌一向係佢哋嘅風格，見怪不怪

但班熱毛仲圍緊爐
係唔受御理玩

本民青就算咁失敗咁不堪都團結過佢

成班人轉移視線

明明講緊條友話唔係major嗰科唔可以喺嗰個dept教
話degree直升phd係走後門
又屈徐承恩係左膠熱狗

成班都不問是非，只問立場

定係成班人冇讀過大學所以唔知

我理鳩你咩

俾人圍住恥笑就收收皮啦 大大隻字以為自己巧威威

你讀大學做presentation係唔係都將自己論點寫到咁大隻？

樓豬熱狗

因為你地無視呢個post既重點

一味恃住呢到本民青同泛民狗多不問是非只問立場

肯應我未呀

點睇班律師為正義幫熱狗班契弟？
點解熱狗見民選議員被DQ踩多幾腳？

點睇法政匯思同民主黨班政棍飛行模式

點睇射撚滿等一個月先回覆義士？

御理=熱狗版勇文青
勇文青=本青版御理

成班戇鳩係到狗咬狗

我地係青年 佢地係狗

Me 廢老

你邊個讀咩科呀

連degree直升phd呢啲咁普遍既野都覺得係走後門

嘻 梁游吹大雞個陣你地咪又係潛水 個日廿兜友有無呀 真係忘記唔到個日既佳境

梁游吹雞 泛民仲多人去過青政既人

咁鍾意吹雞不如直接入三合會啦傻柒

哎唔駛 熱狗同老新做無乜分別架啦

因為御理唔認做熱狗
紅登班垃圾熱狗都唔收留佢